一朝早成堆五毛

睇嚟膠鐵出事，拒出簽證又出事，再加上支那自己又開始仆街，要搵五毛開Post打稻草人，或者去BNO討論踩幾腳咁

扑得幾多得幾多

波台狗

又一件

多撚到